[JJ插熔岩] 有冇人試過收到無來電顯示電話,條友仲要用變聲器

是咁的,我呢幾日持續幾日同屋企人一齊收到一個冇來電顯示電話, 聽左電話之後,條友用變聲器咁係咁整一種怪聲,有冇人知咩事???

推

好撚得人驚 有無得罪邊個呀你

鳩都縮埋

冇呀 我都唔知咩事 今日同呀媽同一時間收到

迫數？

追

有呢個可能啦咁
佢係咪無來電顯示？

會出事架嘛

自膠 睇完唔記得
樓主你小心d啦 叫你屋企人呢排都唔好聽d唔識既電話住

我都想知係咩

有冇試過調返轉聽？